可否全人類去尖沙咀支援

救個女仔

推

頂佢個肺

Push

嬲到！

個女仔其實乜事?

好似話遊客?

百幾個黑警拉一個女仔！重犯！！？

完全冇解釋

DLLM

而家拉人要原因既咩

慶到爆

有無用乜罪?

好多人圍緊班狗

冇,拉左返去先慢慢諗

push\

psuh

push

推呀

樓主係現場？

有冇懶人包

在場！ 但拉左

警犬引緊你哋去細行之後先至放催淚彈！求下認識前線嘅話比佢哋知
因為彌敦道兩旁多遊客唔可以放催淚彈

光復香港時代革命

唔好放過d狗 ！

越黎越多人聲援！

班狗又想番狗屋再放tg

推呀！

救人呀

係咩位置？即黎

尖沙咀柏麗大道

尖咀

嬲到

好多人
班狗又縮入狗屋
次次縮完就掉彈

尖沙嘴警察戴面罩前方請注意

RTHK見到上豬嘴了 係咪要放彈

擺明要放